美政府歸還華為扣留貨物，口交部：從事實上承認其行為違法性

美政府歸還華為扣留貨物，外交部迴應：從事實上承認其行為的違法性和隨意性。美方濫用國家力量打壓特定的中國企業，既不光彩也不道德。

外交部發言人華春瑩表示，「我看到了有關的報道。美國政府近日將兩年前無故扣押的一批電信設備歸還給華為公司，就從事實上承認了其行為的違法性和隨意性。中方堅決反對美方在拿不出任何證據的情況下誣陷中國企業，並且濫用國家的力量打壓特定的中國企業，這種行為既不光彩也不道德，更是對美方一貫標榜的市場經濟原則的否定，將嚴重損害美國自身的形象和信譽，也將嚴重影響各國企業對於和美國開展合作的信心。」

又贏

兩年前

已變電子垃圾

本身都係

連鴻蒙都係抄出黎

寄返去 等佢地自己處理自己唔洗搞 老美識玩

違法佢仲洗還返俾你?

以為自己好型咩土共

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

唔想幫你清理電子垃圾咋

任由日本實際控制釣魚台，從事實上承認日本擁有主權

費撚事幫你d過氣垃圾存倉咋